[26-01-2018]股市直擊+波神信眾區

BC refund arrrr

男灌呀...

今個月我開廟既日子暫時都係100%升

TLA...

記錄係拎黎破……

all go mon hunt

ok,男灌開post見332

打到三點 好眼訓

轉埋倉先啦

Kill kill

係咪一朝早眼花

轉埋倉就殺去348-350
然後調戲港女

有冇傳

快手想上市，其實點賺錢

+27

in 男灌 we 7s

今日好唔想返工

跌一日引曬人開淡，淡友真係絶望

殺埋上332先絕

why green ?

Big magic day?

廢淡molamola put jor qq overnight

可唔可以將個aastock 變返紅燈, 睇落舒服D

瘋清可唔可以出黎領軍

上邊紅燈

ok,上證要破男灌連開連升record

無call

上證乜料？

maggie dayday wet

即月又轉番鳩水

如果一陣轉燈
港女咪332?

又推平保肉銀

諗下好啦，今日上到330 都大奇蹟

就咁話啦

💡

反彈姐係畀位_____!

tla...

27
sing dor d

330 無得輸

m5下影補裂口

上證

1548

睇下點

Sing joy ar

留意左隻股一排
3839，早幾日出左盈喜，都幾乾，有無手足比下意見

哦…328至329啱大戶胃口轉倉

agger

D7PCBC

港女係垃圾係雞係公廁

爺西呀...

就咁睇。11點前就夠倒跌了

328至329轉倉啦

ok strong follow 329 -1

力盡啦

睇住夾損手啊

338-340?

開市未夠一個鐘你已經轉身

唔怕轉得多，最緊要快

破冰轉身 tla

多汁講得岩
每跌一點都係賺錢既機會

升升升

175個勢好弱

Tai lo ar
尋日你一出聲就跌百幾點呀

掂

可以倒跌嗎

花膠呀...

又要開始連升

大戶角力中

識人5蚊渣到而家

wei arrrr

水泥

劍行

On9 268

妹下妹下 329

阿爺幫多下手OK?

跌未

ok 一棍隊上去

330

reach完330 drop ok?

腳指cls

劍行on9 ?

野野都大大棍...

香股堅係無雙...

U putted?

吉利比d位黎好喎 日日插

死谷肉銀

No
I call 33600

專收叻仔

All in?

我就唔信打穿31958之後行得果3.5%就回調啦

增持果日俾哂位啦

我Put 緊個隻無力

你之前都話322-325頂.....
樂觀都係330....點知..............

個勢好靚

一定唔會穿😂

Uncle 4

見升叫升不求進步

有無人打mh 利申唔係成日開到

330 la drop plz

打緊啦

既然佢慢慢黎就買多幾張六合彩先

Sor....me too lamp

db won

增持果日嚇親
點知得半日貨仔

升極都支那股

個市升 300幾點，隻388 仲過我開市平call 個時

mh 有望啦

332

330 了

玩曬

腳指大射射

鳩call就贏
唔好成日覺得自己係the big short 既主角
一齊cklm

係，跌1000又點，轉頭升一萬

真
依家仲要係跌300 轉頭升二萬

個市剛剛又比左60次發達機會大家
把握唔到真係唔好嘈

點解我早位call

張33000 LC 坐左咁耐仲有得賺

Dh call都唔驚啦

好多CSL....

痴撚線
一日既跌幅。一日升返晒

如果尋日反左手既....

成日唔信唔信
一陣星期一棍上 350 真係唔好喊

發左達
夜期反手call

每一次你夠錢買張新既call 就發多次
賺夠一開二就打孖上
月頭call 張， 依家就渣五十張
出生係中非，都可以去紐約買番十個apartments

300太高唔call
305太高唔call
310太高唔call
315太高唔call
320太高唔call
325太高唔call
330太高唔call

331 係時候追call

月頭掃328/330call定你咁樣賺多啲

唔識玩 收爐

賣埋老婆all in 依家可以有十個老婆

有無機會今日見到大奇蹟日。由升轉跌

返歸打機，升夠一千都唔關我事

劍行$9都黎

冇
跌既機會係0

唔好比佢停 反手黎燈你地

Sure la
琴日跌
今日有無？

Dllm

好友表示未驚過
有錢齊齊搵

琴日比人呃佐斷張330 332 call

咁樣燈到咩
百年一遇巨牛

又升
升唔買跌唔買

你睇牛熊証就知啦
牛熊街貨比例 (以相對期指張數計算)
77% (12603張)23% (3677張)
84% (12826張)16% (2399張)
多1300張

撞死佢

熊軍表示已轉向...CALL
輸既機會係0

大戶話唔見4萬唔收手

「『四季旺』的出血問題較嚴重，幸好經過休息後已回復正常，當然實際情況需正式上陣才知曉，但獸醫及Danny也密切監測，確保馬兒健康才出賽。」

早段推又唔郁...末段D位又西.....老老實實今次我都想信多次...

做野先

人地獎星大師入彎嗰陣已經識得跟住神燈走出去
西拉仲走入面

我到而家都唔知上次邊度走隻西方快車出黎........

睇黎想夾死大師

我就唔信西車仲有

夾左萬一點都唔死

奧尼爾熱士蘇唔識串

賽後你點睇
Ching 我撐你

有冇傳...

short toe lost jor 7k this month laa 有冇人安慰下我

7k未值得安慰

目前我們有五位非常高質素的攻擊球員包括桑馬達、拉舒福特、盧卡古、安東尼馬迪爾和阿歷斯山齊士，這對我和球隊來說都是好事。」
黑lin

7k就求安慰
被狙擊的權王典算

男灌夾到335就夠皮

BC輸30個 眼淚都冇流過
佢知道 哭 是沒有用的
證劵行說，再平遲一點，倉就玩完了，而且，極有可能會破產。在給他平倉之前，證劵行讓他簽生死狀。 在證劵行給他平倉時，BC就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一張一針張地平著。一個2X歲執筆時還是青頭的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一張，BC對醫生說：「我來平！」證劵行看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為證劵行說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己平一張。

從給自己平倉那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地飲雪花，終於成為第三十屆香港最強魚肉腸。

多汁成日俾女呃上床又點算

轉型打閘

洗7k搵條女拎安慰

啦啦隊

而家PTGF 既錢都冇

小心d
勿太牛

316 312 318 走法

嘩

都話架啦
33199 前新增7xx張呀

33019

衝多下OK?

DH未出

個市連我既燈力都抵消到

期指目標 33222 走一走

屌你咩....

琴日話幾多結派MHW...

今日升咁多都屌我

Lapsiu

有game收

下站會到幾多？

今日唔得啦

合埋眼唔撚沽

939終於識爆了

淡友開心左一日都無

要兩日夾成千點先抽一個黎派
DB含撚都全廟啦

咪燈啦OK?

個個都睇淡但唔敢沽
跌少少就仆晒出黎
預左咁啦

係
呢個pattern 成日見

今日就唔同
冇人沽
要沽依家沽

Ok 33100-1

廢淡 夾足成朝

LAP 少隻野炒乜鳩

吹C沽比人把幾巴好正常

lap 少

$3 時候有望下⋯

牛 lc sp 期 掃哂佢！

cut

幾個月2個幾炒到上3個幾走哂...

咁快

toe on99

1cut 就見到33092

唔駛豬我已經心滿意足

DB!好燈

BITCOIN升幾多 佢升幾多OK?

33076

法興 68097 熊證 33,138 37 33,238 12,000 250.76 -0.02 0.011 -80 2018-08-30 5.46 2.73% 1,348

差1點,不死熊?

ok,all in

tla....

星期日d馬係咪要今晚先出賠率?
聽日南非馬都受埋你玩 cls

Sand 要調一調
52.5 sc 穩

對不起，我太燈

所以唔會做過市沽......

大市又比百幾次發達機會大家

331太高 唔call

今晚打下MHW 升下先

星期六12點
因為同澳洲果邊嘈交，唔想播咁多澳洲馬

建行

toe gogogo

報復性反彈

完美後抽

肉銀夾到嫑嫑

轟到我個ass tock 都就爆....

升到on9

納強isg

Dllm,見客無帶咭片
話約左四點，而家又話漏左講之後兩隻字

33188應該唔殺了

可能回番少少，試put 先

夜前會有一高位

Still fat fat

唔記得講平左call

完全唔回。係咪想逼死淡淡

33166頂住molamola

廢淡妹下妹下

一句力盡夾到淡友升天

唔該

痴線。國指準備升600

331落330 m5高低底
332rip

toe day day 2.5%

toe arrrr

332 bear

成日捉頂做乜
Cklm啦

d lp 得番個位數都唔知平唔平好

3%

LETS SHOUT 332

啪ed

pklm

CALL 吧

tai c

牛氣沖天

再唔該

廢淡知錯未

咁大貪

G...

見升叫升

BC架必勝號上返水未

再CALL 啊

比位call

矛錯

收左皮WOR你

快d all in

必輸號就有

升得咁行
其實係咪屎神尋日.....

主席價24.99係鐵底

Ok call

再再唔該

懷念BC

個日係咪扯高比自己友走

尋日咪講得好楚楚law

爺西好跟BB去行

咁call duck

宣佈淡友戰線全面崩潰

最後戰友

當個市冇哂淡友....

出糧又可以供put

ALL CLS...

個個以為自己可以捉到頂
我就strong call 印印腳數錢

準備見大奇蹟日
倒跌收市

DB 呢D 米叫smart investor

咁bc係咩

岩岩先加左lp

回調再CALL

食返150點先, 夠比三張lp

又有機會啦

有幾多人買左175洗頭?

又係我呀，燈一燈果然有用

又Put 7 左平保

天涯何處覓支陰
沈陣營個post好正

8395點睇

廟區姐
你睇下離離集氣區

用權已經放棄呢隻....返左去做762.....

941先係好野

鐵底真係冇得頂

期結30962。自己諗

tla...me want 19823 ar...

33130-1

低call又贏

天葵清係咪夾到傻左

夾到我爆

many new name ar

大戶都係要大陽腸

又衝DH

夾多日就搵D marksix買下先

唔睇都知大陽燭緊

信念點先可以堅定

扑鳩暈自己

跟實我
Cklm

下星期去加拿大 順手見Love j

BC又然

終於陪完廠佬件四奶見客，無出事
好耐未試過見客咁聚精會神

德國妹對奶大到....

Eu
4c refund ar

He is g...

LLM👉🏻🐔

WEI AR...

今日係廢淡black Friday

大大力

點睇月結

330XX 講左比位call都唔買

做左好友 個人都輕鬆左好多

一升星期一二隊，一係慢升

尋日收市時做左2set 10點成本
sc328x1 lc 330x1 332x2 324x2

一係星期一二隊，一係慢升

1月31日收市時
只會出現大陽腸收市

淡友已進入比人逐個擊破的最後階段

D南非馬咁撚鳩.........過15隻d場合唔撚使賭咁滯......

即係同幾日前即日調整完既Pattern，我覺得月結應該會係333-335到

期結335
1月31日338好無

夜期繼續

屌你呀
30號呀

我拎住d data係含指
期指d data無錢買

好

求求你別送頭...

咁就冇得派驚

33222到左 可以走一走

唔係驚下麻

低啲再call

下月好d啦

下星期可能有回調壓力
都係掃call機會

In DB we 7s

有!架

根-1

等禾集合團戰...

消耗對手別開戰...

無哂人討論crypto

Love J好多fd 子....ho Lun inch....

4清

跌到乜咁 有咩好討論

人地可以不回頭飛有錢女尋找真愛

因為真愛更有錢

想xrp 落0.5

揾更有錢真愛

係更有錢就係真愛

你岩

有沒有終典 誰能知道

MHW sin ...

maggie 棍棍都cls

侵侵說三幻就三幻

女 都係唔好放太多感情落去好啲

F5

隻幸福分享唔係俾柏寶條撚屌接手下話...............

Dreambig係咪講經歷....
Me 貼d圖增加一下代入感好無....

唔好逼我

Ok me dive.....

夾撚死

美股

334

coincheck 奶野？

等等禾馬上到...

之前幾個月家人等錢洗放晒d股
宜家d錢回來仲入唔入場玩下好?

樂觀sir

好，立刻

Sir樂觀

LOK KWUN C FU

見到有CSL用刀鋒GUM出JOIN...野斧 跑鞋 破陣 王劍 復活甲 藍盾

10%真心有難度，要大陸同美股配合......要自隊10%真心 你睇番美股呢一兩年都基本係直上.....

.....幾有難度，跌到310附近都有支持啦

穿300就真Mola Mola，暫時難度幾高....

無可能出現真穿30000 啦，留番個下影假穿

有無期指高手

姐係call 到350

OK GUN

MO傳...ME DIVE...

唔撚想玩
屌你老母
場場排位都比人雷
近三場又有人掛機 4打5
屌佢老母

全部台🐶應該要檢腦先俾傳

全場lead緊 比人 一波反杯
台狗一順風就痴鳩左

美國d公司愛回家後，美金係唔係郁得

Eu 1.30not a dream

中國d走資被迫回家 打和啦

都係膽博膽
真係去都係呢2星期內的事
情願到時開put好過

呂健威為使「幸運如意」回復勇態，今仗首次安排該駒佩戴眼罩上陣。他說：「我覺得馬兒需要一點甚麼，所以選擇讓牠佩戴眼罩及小休，畢竟我無法為牠加裝一具引擎！馬兒已經六歲，進步空間不大，或許戴眼罩有助激發牠的鬥心。」

佢自己都好清楚.......跑落去明顯唔夠紅衣醒神跑..........

wa.......

Ok sing klm

no
close at 33000-33300 only

中意咗佢3年，表過3次白，
明知個女仔唔會中意你，
都仲要係咁「中」個頭埋去，
又買花又請食飯，知佢中意咩都會買俾佢（盡能力）
做咁多野都係為左證明俾佢睇你真心，
就算我為佢做咗幾多野，準備左幾多野，
但到頭來都係換來一句
「其實我地做朋友會好啲，我唔想無左你呢個朋友」
『朋友』
無奈我地只係一對「會做男女朋友嘅事嘅『朋友』」

無錯，個傻仔就係本人

留返比高手救你

早飛賠率好怪
阿旺8倍

當兵既，升極都係三軍總司令..........

我有聽過朋友請埋人地全家去旅行都係得唔到米

TALK LUI...ME DIVE...

兵變

我正常樣囉又唔可以話真係好靚仔
個個都以為我好有錢（所謂嘅有錢其實只係住私樓
煮野還可以，整甜品幾叻
之前其實有幾個女仔同我表過白，但我拒絕左
無奈我中意嘅都唔中意我
我最勁試過單戀一個女仔8年 （都唔知呢啲叫戇尻定長情）

DB!💡個acc share用架

1月期結close到330就好了，比位膽博膽
黎多2星期4%向上就350

佢想撚狗
負評左

貼返條link

仆街仔扮咩鳩

Show Blocked User - DreamB(冇丁)

GUM 出JOIN HO GING

知錯

藍色個把槍 好勁

係平啫....但如果到大後期 就無乜力..

無奈我地只係一對「會做男女朋友嘅事嘅『朋友』」？？

FWB?

連登JAI通常20分鐘內完場對手冇機會後期...

依套裝都頂到一陣打團既話

YES AR...破陣前期好勁再出埋天叢對面低過600防打出黎接近真傷...

D7DB💡

隻乜鳩豹12蚊Ｐ

齋扑唔洗養

D7DB!💡
抵你做燈

買完走去打機 臨場冇跟飛 條Q俾隻回望冬季湯撚左.....

coincheck

被偷的全部blacklist
供應減少
升

貨落入強手
升！

用Q 記啦, 慢就慢D, 但好在係用cold wallet

馬克羅斯熱到唔合理

做膽拖冷腳算⋯

打疊3win先

2倍p好過無

又俾路路發湯p...同常山耆寶果日一鳩樣....

潘狗留力跑大賽啦

屌西 好撚想買幸運如意p...

剛單打遇上一個三排隊友
悟空，趙雲，凡恩
從開場就是一個大逆風
不斷被收塔
也一直掉人頭
但是那三排隊友卻一直要求其他人要配合他們
明明高地塔都要掉了
還跑去吃凱撒
留我一個守塔
結果凱撒團被滅
就開始噴我不幫
因為我玩射手
沒人保不敢衝
接下來那三個兄弟檔就開始嗆檢舉
垃圾屁話狂講
每個都想輸出搶人頭
看到敵方就亂追
被滅團就噴我不幫
不幫忙清兵顧塔
留我一個守塔下
死掉還硬要嗆我故意送頭
唉……
單打永遠是弱勢

台仔ss 觀念
我地邊會明

Btw凡恩真係垃圾英黎

開心日子

goooooooallllllllll

Ok

如果各位覺得我的問題比較大的話
那我在這裡道歉
不該隨意發文
這篇文絕對不是來討拍
純粹心得想法
不好意思

跟飛p得返23蚊p........

喜盈運 又死...放棄了

凡恩要有輔助保
s排有個90%勝率凡恩

果隻艮志騰雲咁多飛 我覺得唔多似樣...試下隻香江世憶....

係潘狗今日唔似樣

一句話網路畜牲多 還有不要用巴哈看世界 這論壇蠻多廢物愛說一些高談闊論 但是往往都不是很強

原來仲有台🐶係清醒

已經放棄買今日騎屍王..

4清有無玩開3vs3...

隻8080三班都難贏

3班鬥p就得...能力真係唔高

R7 1,2,3,8四重

會唔會咁正路

Gun

少馬慢pacing....隻鞭鞭想點跑....幸福指數上年賺哂慢pacing返黎贏埋....今次到爭分奪秒賺....

潘狗又搞7雷神

馬功臣頂運財童子.jpg

4場都搞7佢 笑到我

試安騏 唔買裕豐泰....

3T頭關有人中

裕豐泰 13蚊買
對手太水

而家d 3班1200水準鳩下鳩下....

我而家好希望幸運如意有p ...

運來bobo

咸成3W

痴線 屌打紅衣醒神....

神仙單T
底出騙騙益白粉

幸運如意MOLAMOLA

都無點打過隻紅衣

遊馬河返黎贏

爭分奪秒p

神仙

睇返轉頭日本仔真係冇睇錯
佢地12月已經鍾意騙騙

香港人見到騎師都驚啦..

agree

阿旺變大熱

老老實實遊馬河先咁勁真係誇撚張...

我覺得爭分奪秒先最勁

勁到仆 佢d爆炸力先係最誇張....

留到咁後 再爆都無用

平磅搶住上

西方快車又黎......

支持

除左四季旺
好似隻隻冇win相(喜蓮唔想買)

我買左3...當然連爭分奪秒1/3注碼都冇...

潘狗呢場真係唔去

除左隻四季旺同5050 其他跑乜春...

5050讓左我旺有無100m?

等緊洗頭既清可以留意下

5050進步超多
上場同呢場都贏喜蓮個幾
但差20磅

TOMMY真係走得
問題係馬克羅斯究竟係潘狗唔去定係隻馬有事

搞緊笑炸 立心不良

成條直路好似淨係分韁鞭都冇落過

老老實實我想買小米鳩 冇馬走.....

直路頭落左六七鞭
之前冇力

其實真係睇少左5050
應該用爭分去比
自已又柒覺得佢5歲進步少
又唔記得佢外國只係跑一場

代代為王點睇
呢場對手水

綫路光輝冷門...袋袋為蝗我冇咩緣份...買單頭一隻唔買佢了...

不過出閘起擒 之後又搶口 三四疊轉彎 當冇跑過算

大籐王 熱到辣手 誇撚張...

用上場比
鈦金剛唔用差得過代代
倍率差太遠
代代一腳痛就hihi

大師回緊塘但係仲有兩腳
好過幸指既....

袋袋為蝗 真心伏 但我買兩蚊四重彩飛甩左火箭狗...

大籐王真係幾強下...輸外檔咁解...

我見大籐王PQ膽飛火箭同代代
中一條都唔洗輸

愛馬劍 條氣唔順 再買...

潘狗今日遊馬河...